利咁都贏到英超冠軍，我派呢個post每人1k呀

仲有45分鐘，曼城又贏緊球猜都猜贏啦

Lm

lm

可以安心收番埋個銀包

看透世事？

收翻埋個銀包啦

留定名冇壞

死利狗 下季繼續啦

收翻埋佢算啦咁

雖然無咩可能,都留左名先

LM

場波未完 一切都有可能

多謝曬